好慘 自己食緊M記

點解m記無杯麵食

甘撚正

我係咪得罪咗個staff

用十個杯麵換你一條著條

剛剛食完個BIG MAC餐 仲要食唔曬

嚟美孚

算靚仔 平時我買連塊肉都無埋

ching 渣ga

真係！？

有得食m記好幸福

我廢

食mos好過啦

feel到

肚餓

個咖哩幾正 估佢唔到

呢個國家冇mos

覓食

鬼佬

好遠

好想食mos 珍珠堡

好肚餓

未食過mos